2010年代以反高鐵開始，以反送中結束

呢十年係覺醒既十年
由2000年代既大中華膠夢徹底清醒
2020年就黎黎到，大家有咩新年願望？

推

當年反高鐵
我們不是村民，無出黎抗爭.....

到今日

光復香港，時代革命
沒有普選，唯有獨立
香港獨立，唯一出路

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

反高鐵咁就十年 時間真係好快
2010 反高鐵
2011 反遞補機制
2012 反國教
2014 雨革
2016 魚革
2019 反送中

極度諷刺

唉，我連比人割左塊地都唔知
割埋個碼頭比摺被軍都唔知...

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

支爆結束

遲到好過冇到既，不過依十年真係好快過

真 豬流感 人質事件 唐英年你呃人
好似只係唔係好耐之前既事咁

當年去吹世界杯支好嘈的野

2013 香港電視

2015 光復行動

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

呢個係最好既年代，亦係最壞既年代

題外話 10年尖尖尖 19安心事件
老鼠安都算係首尾呼應

但係都好慶幸自己咁細，先可以喺呢個十年完全覺醒，搵到人生目標

能活喺我哋共同愛護嘅香港，此生無憾

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

輸民意㗎 唔好呀 走 俾佢走

當年支持班建制，個個一條頭髮都冇少到

從10年講80/90後覺醒參與政治
到而家00後甚至小學生都出埋黎

當年有幫下手反高鐵，發覺完全冇用
謝左幾年，去到14年再抗爭，再失敗
謝到今年再出去抗爭，我識得的人已經全部比人收編哂

民族自強，香港獨立

［方向討論］係手足嘅都入黎

推po

光復香港 時代革命
誅滅共匪 還我香港

香港律師會也公開表態，對於政府倉促提出草案感到遺憾和不合理，香港律師會會長何君堯說，「現時因應議員死亡或是辭職而舉行的補選制度一向行之有效，政制和內地事務局意圖更改這重要的制度，卻不在草案刊憲之前進行全面的諮詢對此律師會表示遺憾。」

律師會要求擱置草案，馬上進行諮詢民意，何君堯說，「政府當局的建議將對香港的選舉制度做出重大的改變，並影響市民在基本法68條中享有的選舉的權利，香港的選民理應有機會討論這些建議並向當局提供意見。所以我們的結論就是政府應該擱置草案。」

何妖個陣正常咁多

2012

刻骨銘心 相信喚醒唔少同我一樣既90後

你錯過了保衛天星碼頭
你錯過了包圍禮賓府
你錯過了反世貿

宅女，上街吧！
這個政府靠得過嗎？
宅女，上街吧！
你要未來繼續任由人魚肉嗎？

2013

五區公投被遺忘咗
民主黨賣香港

先爆後立

you know what I mean

惟一願望: 香港獨立

由中一睇住膠鐵單野
學校聽老師講咩係八十後
到中四反國教
第一次參加社運示威
中六就雨革去金鐘/旺角
Year1/2就魚旦/本土派崛起
到今年final year反送中
呢十年都經歷左好多野

同年巴打

我而家final year
Defer左出年先grad
感覺時間過得好快

2014

而家射tg同呼吸一樣
唔射都唔正常

當年928已經好大件事
而家射TG射到好似
已經變左日常生活一部分

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。

未來係你地嘅 你地冇歷史嘅包袱先可以帶領香港走得更遠 建自由光輝香港

吸到識分邊d外國貨

邊d係支那煙

2015

突然覺得 十年都可以作為 集會 題材

令大家記起很多野

收編是指加入建制?

不過好多人出來社會之後
都會因為很多原因而退出 甚至轉節

某幾件黑警係所謂佔中前線

皇后碼頭表示

唔屬於10年代喎

仲有2010年 民主黨走入中聯辦 通過賣港政改方案 功能組別不減反加 千秋萬世

有無人係因為
上高登+社民連三子年代

先由無咩政治感覺/中立/藍 進入黃